有餵開流浪貓嘅請入

最近屋企樓下發現浪貓，佢有個固定位匿埋，每次行近到大約1m距離佢就走開目前餵咗個零星期，每晚俾個罐頭佢食

驟眼睇又唔似有人養，但有每朝個罐頭都有人清理

請問應該搵義工帶走定係餵多排睇緣份收養好？

邊區？ 你想唔想養佢

義工帶唔到幾多
最後人道毁滅

奉勸一句,千萬唔好講個位置出去俾任何人聽
同埋盡量令街貓唔好對人太過親近
D所謂貓義工過半都係心理變態

冇撚有錯
見到靚貓就死攬唔放手唔畀人養

餵熟咗先再收養佢
難得未剪耳

打算接回家嗎

如果佢唔怕你嘅話就收養啦
遲吓夏天打風落雨喺街流浪好慘

可以試吓喺唔同時間餵吓 因為啲街貓都幾多人餵
如果見到有人餵緊又可以問吓隻貓仔平時係點之類
到時再諗抱唔抱返去都未遲～

你.... 每晚... 都連罐餵?!

連罐餵大忌嚟喎 ....

我都餵緊 佢食緊野嘅時候同我距離可以好近 試過有次佢食緊我唔小心輕輕hi到佢額頭佢即刻tun後 好似好驚咁仲試過有次我揸住個罐頭蓋俾佢聞 聞咗兩下之後突然打咗我隻手一下 即係咩意思？有冇高人解答下

用咩兜好？試過用陶瓷碗俾佢食，第日唔見咗

都係喎 可以睇下有無人餵開朝早去望就唔見有人理佢

連罐餵好易𠝹親 可以拎張廢紙 白底向面咁倒啲濕糧落去

紙碟？
我都試過唔見喂食碗

用紙碟啦，同埋最好隔返一頭半個鐘等佢食完掉左佢，唔係d曱甴會走黎食

用膠兜紙兜都得。唔好俾成個罐。
另外就係餵佢開罐前發出下聲音等佢知道你係到。
例如，輕敲罐身，你扮下貓叫
佢會慢慢認得你把聲。

巴打係咪想自己養返？
係嘅可以搵我傾傾。

自己收編啦
隻貓你餵開既話﹐唔洗聽貓義工撚
你俾隻貓俾佢地
十隻有九隻唔會出到領養
之後又會話無人要要放返街

成貓比較小人會領養，如果你有能力養到而佢又親你既話不如考慮自己養喇

喂左一排但唔識執 佢見到我拎袋 毛巾都會好驚 但平時又會嗲

樓豬可不借post問小小野

我都喂左一隻成三個月
由一開頭見佢好瘦到依家肥左都安心啲
但佢好似有皮膚病
成手自己R到損曬
係咪要買啲野幫佢茶定點
完全無養個寵物經驗

最好要帶佢去睇獸醫 如果真係想佢好返哂

我都有餵樓下果幾隻 而家放工番到去唔晏都會餵佢地 一對兄弟 仲有兩隻 都係係自己屋苑附近活動 仲有其他人餵佢地 敲下個罐佢地多數都會出黎 但係擺低野食之後行到好近佢地就會驚

千其唔好俾啲仆街貓義工有緣份自己養啦